外交部回應蔡英文人道處理香港示威者言論：自己不過是個泥菩薩

正在加勒比海友邦訪問的台灣的蔡英文總統，回應有報道指出，有香港反修訂《逃犯條例》的示威者，到台灣尋求庇護。她表示對於來自香港的朋友，會基於人道適當處理。

在北京，外交部發言人耿爽表示，奉勸台灣的一些人，不要在這個時候跳出來假裝慈悲，自己不過是個泥菩薩。

對於亦有報道提到，有示威者已前往美國，耿爽表示中方堅決反對任何組織和個人，借干預香港事務，干涉中國內政。

串撚到
即係話香港之後就到你台灣
自身難保
呢個正一冚家剷嚟

又得把口do

點解都係個幾句....

食屎啦 耿爽
你老母比人屌 好緊好爽

台灣事務點解係外交部出聲？承認台灣係獨立於中國？

第一次見泥菩薩
有少少新意

佢嘅上一任華春型就泥啦，溶撚埋消失左添

人地就開始查中資
你咩都唔做算點先

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

仲有冇人記得洪磊 係咪俾人清算咗

變相幫蔡英文係大選宣傳？

話出兵出左幾十年都未出 有資格話人？

係呀泥菩薩呀
仲識幫你地探肛添

又係耿爽條柒頭，之前仲兇鳩英國，人地怕你有嘴砲咩

好撚柒呀大佬

爛仔講數咁款

次次咁串最後都無下文，一味口交

嘴細唇薄
小氣又刻薄
每次見到佢不可一世副嘴臉
講埋啲小家又尖酸刻薄言論
真係好撚谷氣

耿不爽

起碼克制過克警嘅

表示不滿
深表遺憾
堅決反對
嚴正交涉
強烈譴責
不偏不倚

仲有冇

因為泡菜魚將會成為總統, 做中共傀儡

國軍來了我帶路

岀兵打美國囉
第一個支持

21號維園見

嘩屌

以下為正確解讀
外交部：自己不過是泥菩薩

呢條友幾時死？

爽死了 爽死了

真係串過馬撚

又緊又爽

人地民選總統，你算甚麼

中國好快會打仗

又助攻大選

又幫英文蔡助選

講就大下無敵

咁撚串
係咪已經徹底放棄統一台灣

呢條門口狗真係好撚乞人憎

不過係一個見樣嘅，鐘意9up咪9up, 有乜所謂

汪汪汪汪汪

又係呢條友

我冇講錯
今日香港 明日台灣

好撚有氣勢喎成日當鬼佬狗咁鬧
支持

調轉睇就岩

口交部剩係識口交 幾時敢拎條撚出黎屌人

耿爽唔爽

外交部表示蔡英文是菩薩

又幫蔡總統助攻

本來真係泥菩薩

正解

佢個樣真係好合乎中國呢個國家嘅形象

出兵啦笨

你個韓國魚好似唔係咁掂 多謝台獨之母777

仲見唔講外國勢力

泥菩薩? 人地有美國係後面
仲唔快D打台灣, 第七艦隊要軍費呀

食屎啦蟈蟈口交部

何妖兄弟

講多啲講狠啲嘛

唔夠半年就台灣大選la, 等陣緊爽兄你助攻ga

收皮啦 咪又係得把口

其實支那口交部成日用咁多諺語
係咪搏外媒唔識譯或者譯唔準
其他國家外交部會唔會咁樣成日用啲咁柒既諺語

點解香港內政關大陸事

以發言人來講佢真係同中國個垃圾形象一樣

大家咁話啦

哩條友講野串過馬撚，仲話自己係大國，大國既發言人講野咁無氣量、技巧同風度，潑婦駡街咁，向住全世界講野都咁

內撚完政未

口交部上一個發言人呢

共產黨講啲嘢真係好有奸角feel

你哋共產黨就真係泥菩薩諗下點樣呵返侵侵，減慢你哋滅亡先啦

春袋瑩？

有無人post ptt 好似未見個邊講

用外交部回應曲線承認台灣係外國

Remark

2020年見

到底中共啲信心邊到黎，當撚左自己係世界一哥，明明佢地班𡃁全部都窮到甩皮甩骨

好威喎

爽死了

中國口交部係咪當自己玩緊fb
講野少少大將之風都冇

無格版？

真心韓國瑜做總統，習近平贏咗一半

垃圾狗淨係識吠 笑能死人

正宗得把口，說道說道，說佢老母咩?佢當佢自己耶穌講經呀?有鳩人理佢，who fucking care?

佢咁講係咪即係
香港之後就到台灣？
如果係咁台灣咪企得重硬
口交部係咪戇鳩嫁

高調報導尋求庇護呢單嘢應該就係想咁
大陸唔會唔強硬回應
兩岸關係越差其實對大陸越冇著數
不過就似乎唔係對尋求庇護者利益做最大考慮囉

口交部好唔得閒

口交部

口交部
最叻就係

歇後語
泥菩薩探肛
耿爽

台灣是拜媽祖沒泥菩殺哦，你媽b耿爽不了解的

講得呢句，以後唔洗旨意統一。

求link seed

耿爽條傻鳩下下都講到咁串 之後唔洗旨意走到資去歐美 做人唔留後路比自己咁撚on 9

咦係喎！又柒咗

耿爽不爽

你上個口交部華春瑩都坐監喇，幾時到你

大陸人和大陸移民嗰種自卑心，自負，沒有風度，沒有歡欣，沒有幽默感，硬要強逼人信奉低層次共產黨。仲慢慢走向法西斯主義的末路。

汪汪，汪汪汪

Do it, no 9 up.

你唔好咁啦，人地又唔爽咖啦

中共你就真係泥菩薩

全世界有無一個國家好似中國咁日日叫口交部吠人咁小氣
好似日日都開記者會咁

無錯，大陸人就是一班唔平衡可憐自卑既動物，不停向人類吠叫。

咪又係得個講字，就算出兵台灣，只要台灣捱幾日，美國就嚟幫手啦

去台灣摺被呀？

爽緊

支共死到臨頭咪比佢嘴多兩炮

中共呢啲低端政權，隨著過兩代人的智慧和愛心提升，中共將在這世紀前於大陸消失。

想做中方官員
只要柒就可以

中國內政
外國勢力

香港事務不單純是中國內政。

只不過係泥菩薩?
即係攪完香港就到台灣啦
又助選

人地起碼有菩薩心腸，屌爆你呢隻魔鬼

成個掌權嘅階層都木頭人咁，無他，成幾千年都要睇主子面色做人，唔可以展現個性同自由意志，自然講嘢毫無樂趣變化

簡單一句，你老母閪緊爽。

說三道四

屌你
人哋要為選票愁
點似 你個閪黨 一黨專政 你個維尼 終身獨裁

又助攻

seed

大陸要人和諧，但又做不到公平和正直社會。
大陸要認世界第一，但又唔好好教育人民人格品德。

身為愛國愛港嘅連登仔，非常支持偉大祖國出兵攻打台灣及背後支持台灣的美國，奪回中國領土。
深信祖國強大的軍事力量已完全凌駕於虛張聲勢的美國之上，此戰必勝，中國必成最大贏家。

個樣衰撚到

想助攻小英

緊爽真係中共最佳發炎人好撚想搞死中國

去左美國啦

耿爽表示中方堅決反對任何組織和個人，借干預香港事務，干涉中國內政

咪又係哩幾句

洗撚驚你咩傻系 屌你老母

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

型撚到
想問下幾時出兵收返台灣？

圖呢?

其心必殊
雖遠必誅

喇台仔,英文幫你地台獨
我地做哂球俾你地
千奇咪撚投俾KOREA FISH

耿爽

快d講多d
鬼国愈咁樣講 台灣愈會幫手

口交部請安守本份
不要粗暴干涉別國內政

ON9 部

割讓香港份正本係台灣
連copy都冇既支拿出咩聲其實？

支持外交部一日一回應
聽到麻目晒

打啦你地
好悶阿

自從習近平上場，我法國口交部講嘢越來越突破傳統，水準越來越低，越來越似上網留言對罵

口交部唔係浪得虛名架喎

呢個傻鳩日日出嚟吹水

緊爽

外交部回應林奠表示不會出賣警隊：自己不過是個泥菩薩

佢係話 蔡英文 選唔到就快落台

過撚到台灣海峽先講嘢啦

中華民國軍歡迎你仆街

Sorry, 唔小心負皮咗

外交部三傻

喂傻閪，講左咁撚多年武統台灣，肯做未啊，咪成撚日得把口啦，話緊你啊，傻閪耿爽

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

武統你
岩岩去咗台灣就二次回歸

好似成個國家嘅人都係差唔多樣

講到泥菩薩
支那你顧掂自己先啦

一日有美國係到武統都唔會係option
唯一可行係滲透+文化侵略

又曲線幫民進黨助選

又幫小英助選

華春瑩做口交部個陣言詞無咁粗鄙 嘴臉無咁囂張跋扈
雖然都一鳩樣架啦 中国人

屌! 蔡英文咁L串，仲等乜呀？即刻兵收復台灣啦！

幾撚時肯出兵打柒台灣呀死支那
咁撚多野講咪又係縮

口交部=唔使理

拿石頭砸自己的腳

應對中國外交部既方法就係唔應佢，由得佢吠

撚夠台灣打咩

empowered by communist hk government

所以要將呢次香港抗爭經驗整合share比台灣人知
特別係點樣打支那滲透同分化手段
不過而家首先要集中左721先

屌喺地鐵笑撚咗出聲

聽耿爽講呢啲真係特別爽
真心On9

正

口交部柒出

緊爽：誰敢打我 我就罵誰